點分散注意力

我明你會攰
但乖 抖陣先 香港仲需要你

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

同我傾計